請大家唔好太依賴P牌

P牌只係連仔比我地既第一道防線 我地唔好太依賴佢
三毛、五毛同埋警犬 其實唔少一早潛伏左係連登
大家請留意清楚一d風向吹得特別勁既post
起清楚底先比like or 繼續推post
希望大家以後唔會中伏 or 中過伏之後 會學識繼續成長

利申 平時無咩點開post 不過忍唔住要出下聲